\begin{song}[remember-chords]{title={Uhvati ritam}}

	\begin{kitica}
		^A Ne govori ni^{C#m}šta, prepusti se^{F#m}, uhvati ri^Etam \\
		^A nitko nam ni^{C#m}šta ne mož^{F#m}e, uhvati ri^Etam \\
		^{Hm} Sanjaš o lijepim stva^Erima \\
		^{Hm} Zar ne znaš da su one u ^Enama.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		^ Igraj svoju i^gru, opusti se^, uhvati ri^tam {} \\
		^ Nitko nam ni^{}šta ne može^, uhvati ri^tam {} \\
		^ Prije ili ka^snije {} \\
		^ Bit će svima ja^snije. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Slu^Ašaj lju^{C#m}bav kako do^*{Hm} lazi^E \\
		Lju^Abav će nas ^{C#m}jednog dana vo^*{Hm} diti^E \\
		Iz da^Aljine p^{C#m}onekad se č^{Hm}uje gla^Es \\
		Str^Api se još m^{C#m}alo doće ^{Hm}red na na^Es
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		^ Ti i ja su^{}nčan dan, eto ra^zloga za smije^h {} \\
		^ Mislit' svo^jom glavom, po^nekad, nije grije^h {} \\
		^ Kad bi mene pi^tali {} \\
		^ Svi bi stalno ple^sali. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		^ Igraj svoju i^gru, ma boli te^, uhvati ri^tam {} \\
		^ Nitko nam ni^{}šta ne može^, uhvati ri^tam {} \\
		^ Prije ili ka^snije {} \\
		^ Bit će svima ja^snije. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Slu^{}šaj lju^bav kako do^*{} lazi^ {} \\
			Lju^{}bav će nas ^jednog dana vo^*{} diti^ {} \\
			Iz da^ljine p^onekad se č^uje gla^s {} \\
			Str^pi se još m^alo doće ^red na na^s. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
